\def\ncols{2}
\beginsong{Stella d'oriente}[by={G. Carletti -- L. Cerquetti -- A. Mei}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[D- /C | B& | D- | B&]
\[D- /C | B& | F | F]
\endverse

\beginverse
La notte \[D-]qui scende piano \[/C]
\[B&] l'accompagna un ri\[F]cordo lontano
e ogni sera, \[D-]sempre puntuale \[/C]
\[B&] io ritorno ad a\[F]mare.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
E a passi lenti, lenti lungo le sponde
seguo con gli occhi quell'eterna corrente
e mi piace, amore, ancora pensare
che dal fiume tornerai.
\endverse

\beginverse
E come un navigatore che ha perso
la rotta, senza la sua stella d'oriente
come un navigatore t'ho perso, amore
dimmi che tornerai.
\endverse

\beginverse
E poi sento sempre l'ultimo abbraccio
le tue mani sul mio viso, quel bacio e dici:
``Sai non è importante che tu ci sia o no
ma che t'amo e t'amerò''.
\endverse

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[B& | B& | F | F] \rep2
\[G- | G- | B& | B&]
\[D- /C | B& | D- | B&]
\[D- /C | B& | F | F]
\endverse

\beginverse
La notte qui scende piano
l'accompagna il tuo ricordo lontano
la tua voce che si spande nell'aria
ed è già primavera.
\endverse

\beginverse
E a passi lenti, lenti lungo le sponde
seguo con gli occhi quell'eterna corrente
e mi piace, amore, ancora pensare
che dal fiume tornerai.
\endverse

\beginverse
E come un pastore errante ritorno sempre
sui miei passi e i mille errori ormai commessi
come un pastore errante che sa che ha perso
la sua stella d'oriente.
\endverse

\beginverse
E sento l'ultimo abbraccio
le tue mani sul mio viso, e poi mi dici:
``Sai non è importante che tu ci sia o no
ma che t'amo e t'amerò''.
\endverse


\endsong
